<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<elements>
    <info><b>Lady of Shadow and Mystery</b>
        <description><i>Habilidade Mítica(lv 1). Passiva</i></description>
        <update version="0.0.1">
            <file name="lady-of-shadow-and-mystery.xml" url="https://raw.githubusercontent.com/felipebiaggi/dnd-homebrew/master/dead-issue/custom/feats/lady-of-shadow-and-mystery.xml" />
        </update>
    </info>

    <element name="Lady of Shadow and Mystery" type="Feat" source="Dead Issue Homebrew" id="ID_HOMEBREW_FEAT_LADY_OF_SHADOW_AND_MYSTERY">
        <description>
			<p>É um fato conhecido entre os shadar-kai que a dama costuma comunicar-se através de sinais crípticos e misteriosos. É parte do dever de um shadar-kai interpretar tais sinais para que possam cumprir com a vontade da mesma.</p>
			<p>No passado porém, existiu uma shadar-kai que recebia mensagens um tanto diferentes, em forma de visões.</p>
            <p>“Divinação” não faz parte do portifólio da dama, o que torna este fato um tanto estranho, mas como se trata de uma deusa, não é impossível que ela tenha tal habilidade. A shadar-kai, considerada uma representante de sua deusa no plano material, ficou conhecida como “Mão da Dama”.</p>
            <p>Ao que tudo indica, você compartilha desta bênção.</p>
            <ul>
                <li><p><b>Tua vontade me guia:</b> Mensagens crípticas contendo a “vontade da Dama”. Uma missão, uma tarefa a ser cumprida. Geralmente acontecem quando dormindo.</p></li>
                <li><p><b>Tuas asas me guardam:</b> Mensagem de alerta sobre um possível perigo em um futuro próximo.</p></li>
            </ul>
            <p><b>Nota:</b> Talvez seja possível compartilhar estas visões com pessoas que estejam em contato físico direto quando estas ocorrem.</p>
        </description>
        <sheet usage="Passivo">
            <description>Tua vontade me guia: Mensagens crípticas contendo a “vontade da Dama”. Uma missão, uma tarefa a ser cumprida. Geralmente acontecem quando dormindo.
                Tuas asas me guardam: Mensagem de alerta sobre um possível perigo em um futuro próximo.
            </description>
        </sheet>
    </element>
</elements>